龍心上咗城市論壇搞事

又發癲

佢Take左野？

佢幾時死 真係好撚煩

有冇片？

難為毅進星籌旗俾你食鬼妹

又福青幫？

attention whore

助攻

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

佢衝左上台up唔知乜

我係香港唯一希望

佢係維園出道 有維園停風之稱

佢藍屍嚟

點解啲藍屍總係on99 馬車又係

龍心好型喎但係

佢唔係曲嘅咩

咪撚講條柒頭啦

做乜貼霆鋒呀

型條撚 甩皮甩骨 衣衫襤褸咩taste

爛面 眼dup版？

兩個都曲啦照你咁講
個底花曬話自己黃味又俾人話影衰手足

呃views就真

有藍有黃人格

佢想出位攞存在感

有自信已經贏曬，你敢唔敢上城市論壇當住全香港咁玩先

精神病人當自信撚

唔正常個係其實係黃，有睇佢以前d片就知，正常個陣就唔知

痴線佬黎嫁
搞癲左女大J幾個月就忘記哂？
扮下黃就吹奏人
兒登仔真係易呃

佢真係幾靚仔

好易呃到唔熟香港事既外國妹妹仔

本土女女就係人都識 唔會上當

兒登仔 不意外

自信過度就變左on9了

依啲人渣幾撚時死
又成撚日係到呃蝦條
搞撚到大哋痴撚線
到依家都唔明點解佢可以上位

着晒甲做乜鳩

之前訪問仲話屋企人對佢點差
咁樣發癲法就算係父母都好難忍到啦

仲係咁mk

弱撚智

我拉，唔好俾呢個post上熱門，一陣維園見

佢既logic真係弱智
精神病人自殘，你唔敢
所以佢好型

咩人有咩fans

回歸起點

今日係藍人格 聽日可能唔係

連登仔有排係咁吹奏佢
又話佢真男人乜乜七七

揾女大J出翻山

又話修心養性又話做返正是人

咪你班人推佢上位

佢次次都咁講㗎啦轉個頭又賴返嘢

點解未俾人私了

佢即刻收皮

一物治一物

又係之前套甲

CLS 搵人捉返佢去青山啦

佢渣住部cam 當擋箭牌咋

無cam 死左十世

黄？
我唔撚信
佢之前有條片話手足係暴徒
黃就唔會咁講啦

但係柒到盡頭又變返型

條友真係好撚柒煩

其實淨講樣唔論人格佢都真係一個靚仔嚟

點解個樣愈黎愈似停瘋

Stop making stupid famous

之前姐 而家唔掂啦

佢成套裝班黑警都唔拉 後生既一個口罩都拉

要主持出馬?

黑警本身就成班黑底mk，見龍心如見自己人

full gear

拿，呢D就係藍屍搞破壞
俾D藍屍睇啦，成日搞事

屌你老母話龍心曲全部死全家啦，咁on9 既人都有，佢擺明藍絲來。

要支持白卡人士就支持畫家女村長，屌你老母龍心都有人吹奏on99

出門未呀 仲睇

好撚想搶左佢副gear用

又上返水做咩?

多重人格分裂 有冇可能同時又黃又藍
如果冇咁佢係咪假癲

佢應該山窮水盡，宜家attention seeking

佢想搏大陸手機game 代言/廣告，著到成個中國武俠

又係呢套甲

佢真係傻個喎

你唔攞住舊屎喺SOGO門口度食 你都可以好有型㗎

型=/=靚仔
我認同佢型 但靚仔咪玩啦 d皮膚凹凹凸凸

咪係 敢又點 有咩作用on9自大狂妄 當自信
少讀書既個邊人 真係好可怕

你原來對痴線佬有特別僻好

Don’t make stupid people famous

講馬使唔使跑得快過隻馬
笑撚死人咩

老實講
龍心既片係我笑得最開心既片

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宣推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

12月9日全民三罷

屌你老母龍心都有打手話佢柒又唔得 話佢攞白卡又唔得
咁撚鍾意佢去東涌幫佢奶袋底囉

威啦 型啦 叻啦 世界第一 天下之子啦

成日洗自己腦 洗到失去哂理智 自卑餵籍成自大
Batman d反派人格都係差唔多咁 成個問號人定Joker咁

病態扭曲食藥啦 藍絲

佢耐唔耐就會出番黎

嘩 咁我咪好威

型到比你睇我就好叻仔，
btw 原來咁叫型

等睇佢比人私了

我靚唔靚仔都改變唔到佢唔係靚仔既事實
龍心都比人吹奏靚仔
你估全香港都係金鐘連登仔咩

條友傻㗎

又係呢條超級毒能
成日特登唱反調攞存在感

另類當聰明，痴線當智者

現實夠咪唔駛係連登攞囉

高級gear

但係牙簽仔呀哈哈哈哈哈哈

對你啲傻仔黎講咪係咯
我唔需要有你呢啲fans 躝 你唔配

佢係真中立，今日藍，聽日黃，後日又變返藍

上面已經搵到一隻 乜撚野有自信
袖珍牙簽又咁自信又真係幾難得

唔會去到你咁失敗囉

好鍾意睇佢channel 成日o係黨鐵裡面發傻

住豪宅就叫有存在感
難怪你剩係識係連登搵到滿足感
做人就係咁撚失敗
不愧其名
做下啲有意義嘅野
出咗嚟未呀

其實唔係話靚仔有自信就做到
佢個樣本身mk，壓得住場
你揾件baby face上去都係俾人屌返落黎

客觀認為佢唔靚仔都唔得
即係覺得佢樣衰都要話靚仔
我話佢唔靚仔有講原因
你估求其話臭雞個種憤青言論咩

Gay test failed.

龍心就一定係曲 人地都係求三餐溫餐
馬車就一定係籃

應該停咗食藥

龍心學歷高過你啦傻閪

佢地先入為主啫 龍心啲英文又勁 見多識廣
食過嘅鬼妹多過呢個post嘅人加埋
仲未講佢建造業有幾多個牌
私樓撚 扮傻啫

真，我冇follow開都知佢早排仲喺度環遊世界

語言能力高到一個點
你話佢傻？ 咁好多人連傻都不如

佢而家係金鐘站月台

咁高學歷做地盤 咁佢啲學歷都同佢個人一樣過撚左期
咁都吹奏 好似啲迷信既人咁 笑死 有咩好J?
龍心都吹奏真係無撚用

佢好明顯志在興趣喇
加上佢都唔返長工 多門手藝一日搵到千零兩千有咩問題？
學歷會過期架既 咁你屋企啲證書扔鳩咗佢喇

係 講事實就比人屌吹捧

對你呢啲社會垃圾黎講 咪叫勁咯
係正常人都食到女 英文更加無野值得吹奏 基本野
唉⋯ 同藍絲溝通真係好有困難⋯ Level差距⋯
not in the same league

咁高學歷要做地盤 即係唔對等 唔讀都做到 咁讀黎有撚用？ 笑死 唔好黎橫折曲啦 你 迷龍心

垃圾post 拉
引哂佢班徒弟 出黎 咩絕心？
屌肉酸

我都拉

拉

你個logic又係果啲讀得書唔可以做廚一樣咁on9
人地過緊嘅人生已經可以為興趣行事，鐘意就考個牌，你個心態仲諗緊要對等先做，高下立見啦ching
我記得佢本身係it人一早上左岸

算喇 啲失敗者係到打飛機咪慢慢打
睇下龍心住下邊 食緊咩囡 再照下自己個樣
我諗佢會明架喇

講你知龍心有料就=藍絲
你真係智鳩障 收返埋啦你啲logic錯撚到呢
下面已經有巴打寸你 教多你一句獻醜不如藏拙

拿真係唔想吹奏
但係見好多人真係當左龍心係普通白卡佬

咁都叫有料 唔知係你世界太細定咩 你地要係咁棒 都吹你唔漲既
嘩好寸喎⋯！

好撚低質 有3 件 block柒左了
應該係絕心 個啲 之前個班跟班 比佢洗哂腦

藍絲白卡佬都有人吹奏

真心藍 會幫警察捉人嫁on9